[星座撚] 天秤出沒注意 2

上個post唔小心1001左

唔知見基含試巴打有無睇
幫佢開定先

「星座撚」天秤岀沒注意！一人一個點解天秤撚

真係咁差？

身邊一個天秤巴打都冇 申利: 白羊

天秤撚路過留名

身邊聚集好多天秤男
利申天秤

我識既人入面都係得一個天秤巴

利伸 天秤

鍾意緊個男仔係天秤，大家可否提點下~~~

利申: 雙魚女

真絲？
天秤夾天秤係咪唔洗講野估嚟估去？

一切由樣子作入門券

雙魚唔多熟

但我諗如果天秤對你無興趣
你做咩都無用

提點就留返俾其他天秤巴同天秤另一半
但都想同你講聲加油啦絲打

中意緊天秤男， 白羊一隻

真係駁唔到

咩都直接講咁濟
但有機會傷害到對方嘅說話會婉轉啲講

相處如何？
對白羊真係極度又愛又恨

我自己同返天秤講野係勁簡短
好似唔洗點講佢都估到我諗乜咁

天秤男留名

好朋友嘅相處模式，
摸唔透佢諗乜。。。
平時又少一對一傾計

佢係咪傳說中既天秤式自已fdzone自己

你地班仆街真係好真
真在虛偽

自己上升星座都係天秤，做咩都諗得太多。
我都覺得自己好難摸透

睇下對咩人啦
你都睇得幾通透 天秤？

對任何人都會戴住個面具，真正既自己係點只有自己先知

比天秤女飛左

天秤撚留名

係 自我保護意識好強

新post 留名

Btw rip

其實好多時自己都唔知自己想點

熟到咁上下都好多時心照mode

Btw 陀飛輪

又黎啦又黎啦
天秤女留名

可以點同天秤更進一步
利申：山羊絲

唔知其他巴絲會唔會答你的樣子如何....

我自己就認為第一步一定係唔好令佢覺得你煩

但如果個樣過唔到天瓶既最低要求會直接friend zone

咁應該無呢回事，至少佢會主動wtsapp我

做到fd都算係進左一步呀.....

外表可以執既 執得啱咪再進一步囉

愈講愈覺得天秤真係仆街星座

識得長唔長時間？

如果識左好耐佢都會主動wtsapp就有啲勝算

你宜家先知?

識咗半年咁 同事關係
本身唔會有咩傾 但到後期有啲事發生咗就開始多野講
到而家大家都會間唔中丢個話題出嚟講

有無諗住試下女追男？

之前無乜留意
講講下發覺自己都中左幾樣

天秤正仆街

無諗住 因為我曾經講過我唔信男人

咁呀.... 女人都有唔可信既

你唔信男人啫 可能你好鍾意男人信你個感覺呢
明天會更好既

我係天秤都覺得天秤好仆街

拍拖一定係睇樣先

有咩事都唔講，自己屈埋屈埋一次過爆鳩人

如果有男人會信我就好
完全對愛情呢樣嘢無期待 偏偏控制唔到自己對人有感覺

屈埋屈埋一次過爆呢樣中哂
同埋搬好多道理出嚟發脾氣
成日覺得自己立於不敗之地

人非草木 正常既

整首好野你聽下

同過天秤拍拖 好撚後悔
利申 白羊

鍾意過1個天秤男
身邊啲人同我都睇得出佢鍾意我
但佢就成日講埋啲野嚟等我死心
都唔知做乜

申利:處女女

Ex 同依家都係天秤
都唔知我點解會咁
利申 金牛

多謝巴打 希望會有奇蹟出現

點解？

天秤正仆街
對於無興趣既人一屑不顧
真心朋友得幾個
極度自信又極度自卑
垃圾

利申： 天秤

留名

極度自信又極度自卑

同過白羊拍拖 好撚後悔無好好珍惜

利伸 天秤

如果真係鍾意 不妨直接啲攞出嚟傾下
天秤有少少傾向做悲劇人物

直接啲溝通下可能有意想唔到既進展

咁兩個似唔似？
天秤應該都幾安全

已經係兩年前既事喇

淨係講相處夾唔夾？

死黨係處女座 但成日好多野我都睇佢唔順眼

我同佢相處又無問題喎
係有陣會扮唔鍾意或者頂下嘴咁

可能天秤男夾處女女係有情趣啲

可惜我唔係hehe
有時對住佢真係想嘔血

最慘係佢搞到我對處女座既女仔都好大戒心

天秤男表示全部EX都係處女座
冇好結果

ex天秤女
分左手成日ff我會同佢一齊
同佢講考完dse先一齊又唔聽
但我知佢好愛我
點算好

利申雙魚男

只可以講句 天秤可以好長情

天秤男表示好彩未遇過處女座既心儀對象

個人經驗係處女座比較自私
而天秤座太需要公平

感覺有啲似，但係依家好似放心好多
不過天秤都係太難捉摸啦

係 自己都捉摸唔到自己想點

以往好多鍾意嘅女仔都係天秤
包括宜家呢個都係
點睇天秤同處女嘅相處

個人認為天秤對處女既不滿遠超處女對天秤

係 其實我都覺自己好鳩煩，又唔識表達

試下你係唔係真係鍾意佢掛 天秤又自戀又自悲

真係仆街星座黎 之前同個巨蟹女傾計話我都算有自知自明

天秤留名

頂！中哂！自己屈埋屈埋搞到自己好撚柒燥！然後一次過爆哂出黎好撚得人驚 唔知係咪太耐冇做運動，但又好似唔關事

天秤
悲觀星人

我係天秤 女友係雙魚

有冇天秤同雙子一齊緊？感覺如何

點解你會極迷戀白羊女
好想個天秤仔同我表白

原來天秤真係咁 我個天秤仔又係前幾日無啦啦爆我 發勁大脾氣 我勁驚 完全唔知發生咩事
明明原本都好地地 之後原來佢心情唔好想搵人發洩 事後仲話好彩我無嬲佢無啦啦發脾氣

有冇話追天秤女要幾多時間? 駛唔駛要幾個月比佢諗清楚?

天瓶lm

佢連我之前想識其他女仔都原諒到
好唔想無左佢
雖然佢唔係咩靚女但我知佢既世界圍住我轉
自己做錯左唔想佢無次見到我都諗番起啲唔開心既野

天秤女留名

呢排睇中左個天秤女
有冇攻略

天秤單身撚表示願意作為實驗品
比有興趣既絲打研究
利申A2

我都試過 佢無啦啦發我脾氣就係因為佢自己心情唔如

但佢應該會揀人發吧，我被佢1個月發幾次，其他人冇中過招

求各天秤男指點
到底神秘D，坦白D，體貼D，低能D
邊樣會吸引你地，可以KEEP個關係耐D？

因為白羊好吸引 講唔出

要天秤主動表白真係好難
白羊同天秤停留喺曖昧階段可能已經係最美好

懷疑你個天秤都未驗證

無準則 正反兩面天秤都可以俾十萬個理由你

攻略係

天秤女無睇中你你做咩都無用
天秤女睇中你你咩都唔洗做

我自己就 坦白>低能>體貼>>>>>>>>>>神秘

祝君好運

咁......點先算係睇中
之前先兩個人要hea四個鐘 當中差唔多全部時間都有傾有講 佢仲會開話題
本身覺得有啲機
不過佢又會已讀不回我
搞到有啲頹頹地
利申:毒J

我就唔會已讀不回
無興趣直頭讀都唔讀

不過女仔可能唔同
留返俾天秤絲解答你

我有小小唔同，就算冇興趣，有時無聊都會同佢傾下計 成日俾錯signal人，好仆街

我都無好好珍惜天秤

利申 白羊

咁起碼佢讀過
我反而會好快讀 不過未必回
利申：魔羯

咁大劑
我真係唔識分
佢會叫我show off啲野俾佢睇

其實白羊算唔算長情？
成日覺得你地好快就可以放低

天秤無咁易俾你估到

順其自然 攞個心出嚟天秤一定會感覺到既
加油啦巴打

白羊女lm 有一個好注重溝通既男朋友

好 真係好

天秤絲表示因為懶所以已讀不回
不過其實天秤要同人有話題真係唔難
如果佢已讀你
你就得閒主動搵返佢
但又唔好太chur
如果對你有好感不過已讀你
但你又肯主動搵返佢
好感會大增
加油啊巴打

聽講天秤今年各方面都行大運 希望係真

一定要有d野(eg性格上)好吸引白羊女先keep得長 但要接受到白羊一嬲就好火爆既性格 但爆完就吾會放係心 咩事都冇

兩年 終於肯認真一次 你話呢

不過男女唔同既

感情事最好留返夜晚講

日頭就天文地理吃喝玩樂咩都無所謂

個人認為白羊都幾難捉摸
感覺有啲大起大落

覺唔覺呢個星座組合都係無乜好結果

收到 因為我驚如果佢已讀不回之後我又再搵佢會俾人厭煩
你咁講又好似啱
因為我上個女朋友又係天秤 一開始又唔係點理我 之後就傾得密到仆街
Thx𢇃打

仲未傾過感情野 希望遲啲有機會

機會係留俾有機會既人
加油巴打

難捉摸咩 最喜怒哀樂show哂係面既星座就係白羊 又冇心計 係man左少少姐 不過以前追親我既都係天秤 可能天秤男都ok白羊女性格 🤓

你個野
Btw等我好消息

天秤絲
同緊天秤男一齊
但覺得自己好惡頂
希望佢唔會飛我啦

難捉摸在鍾意一樣野可以鍾意到痴左線
但又可以瞓完一覺就完全無感覺

Btw 白羊真係好吸引到天秤

你頂下佢 佢又頂下你
頂下頂下就一世架喇

最緊要自己唔好亂諗野

天蠍撚留名

神神祕祕好撚煩
天秤撚都係懶到出汁 唔會咁有心機搞咁多嘢

係會三分鐘熱度 但吾係對男朋友咪得

正解 一要估估下就煩

白羊同天秤性格完全相反 其實先好

好同壞兩方面都係世界級

且行且珍惜

其實天秤係咪好鍾意 挑戰人底線
次次都搞到我好嬲 但佢好鍾意我嬲個樣

天秤男ex係大仆街

係 又未到底線既
純粹覺得嗌交係情趣

讀拔萃姓陳？

我自己會成日諗
-100至0比0至100易好多
既方便又快捷

唔知你明唔明

lm

屌屌屌屌屌你

Btw 食少啲啦

我覺得我已經好主動 都迫唔到佢同我表白 但佢又成日呷人醋 你比個名份我咪唔洗你再呷醋 死仔
追追下post發現原來幾多白羊天秤

白羊敢愛敢恨 一狠心上黎就可以好快放低

現任天秤男友表示 如果佢真係好愛你 佢一定會出聲表白 未表白姐係未夠鐘意你 呷醋唔代表d咩

有冇天秤男證實下係咪

鐘意佢會瘋狂表白

無得迫架 迫得兩迫又自卑mode fdzone自己

白羊天秤係真係極多

係喎我個個

我尼排同個天秤女，加佢個best friend 好熟。
次次三個出黎天秤女痴我多過佢個best friend.
但灰就灰在天秤女次次whatsapp勁耐先覆，傾十次得一次叫覆得快

係咁揾佢又怕煩住佢，但佢又唔多用電話。有咩方法可以知佢諗咩呀

利申白羊仔

我都好想同白羊瘋狂表白

文字msg定voice msg多？

對你只係朋友?

就係驚佢頂唔順

一嘢轟埋去

聽到咁樣覺得好挫敗
我真心唔知佢諗乜 我就黎頂唔緊就放棄

文字

希望我個天秤仔都瘋狂同我表白

但佢會同我提佢想去邊到玩

唔好啦 俾多少少時間啦

咁試下打電話/voice msg

你覺得佢懶得打字？

天秤撚
女友處女座
成日冇啦啦俾佢爆seed
自己有咩不滿都唔會講

高八度表白啦！

可以咁講啦

純粹我自己鍾意聽到聲多啲
唔知其他天秤係咪

有時天秤要你行一步，佢先會行前一步架

唔好咁啦 咩都拎出嚟傾最好

我天秤 男友雙子
雙子一開始好花心 愛理不理
但到佢真係認定左你 就會好專一
相處都幾好玩 成日講野氹你笑 講肉麻野最叻

但你會唔會用voice msg？

鐘意聽到聲，覺得字好冇感覺

全文字回覆

好多時睇字真係懶得諗對方係咩語氣
睇完就算

另外幾年前鐘意一個白羊
中學畢業後冇幾耐就冇聯絡
但係每次見到有人提起佢或者upload有佢嘅相就會諗起現任對我唔好嘅地方
成個人即刻崩潰
哩個post都見到好多白羊天秤
點解白羊好似咁吸引到天秤？

啱呀 最好高八度對住佢咆哮
我俾膽你 嚟啦 瘋狂咁嚟啦！

如果淨字冇emoji就係嬲咗咁解

少字有emoji又覺得係hea覆

真係覺得自己仆街
成日愛理不理
被人話冷淡
但我又唔知俾咩反應佢好

咁我用voice msg 佢先用voice msg
但我用文字 佢又用返文字 咁係咩事

愛一個人 要理由架咩？

對住唔熟嘅人會做好多反應俾佢但係好撚假
熟咗就會唔想俾反應
啲人就覺得我好冷淡
最後就冇朋友

都啱 不過冷靜返又會好努力諗返現任嘅好
雖然處女好難頂但係我會堅持

白羊女黎講 你都算有耐性個個 你唔嬲嫁咩？

話就係白羊，
但對住呢啲唔知點嘅人真係唔敢衝
高唔到八度，好驚冇咗個十年朋友，
已經半步半步行緊過去

未到手 所以忍到 好似係

可惜我唔用voice msg

十年真係好難搞
天秤都係幾懶得改變既人
可能已經習慣左呢種關係

都係嗰句 且行且珍惜

打電話啦 除左面對面 已經係最直接既溝通方法

嬲呀 比佢吊住咁
我成日嬲佢 佢就會打比我氹翻我 然後我又廢柴好快就比佢氹翻
但其實係得我自己會小鹿亂撞 我有時都會特登忽冷忽熱 加上我身邊好多男仔 所以我覺得佢應該都唔知我點諗

應該問翻自己佢究竟有咩吸引你

唔熟嘅以為我social
熟嘅知我毒
重視個人時間同空間
有時寧願自己一個

極需要個人時間同空間
同時覺得自己好孤獨

天秤男+天秤女
相處完全冇問題

好極端
多social就會覺得煩
成日一個會覺得悶

有時就要瘋狂social , 有時就要自閉

好麻煩

對住白羊先會氹
對其他人真係膠都廢事俾

同天秤ex一齊半年 有咩節日就叫我送野比佢 仲要嫌三嫌四 話「見過其他人整呢d headmade禮物la 」 咩付出都吾肯 對住朋友就要做好人 對住女朋友送張聖誕卡都話好貴 吾係貪佢送咩比我 宜係佢對女朋友真係怕付出 情人節係街仲話其他人攞住啲玫瑰花好靚 但我卡都冇張送比我 反而我送野比佢 仲要嫌三嫌四

仲要逼我同佢d死港女朋友做friend

天秤細個覺得自己好樂觀 越大越發覺其實唔係 會不時灰鳩 同埋覺得自己好多陰暗面

天秤重視朋友
所以通常會帶出黎見

佢會帶 但係都係d港女

天秤座(看破紅塵)

天秤here
天秤係閪係仆街 不過依然都係受歡迎

巴打真係好中意白羊咁
快啲氹我

雙子男LM
天秤座一切都係樣行先

我本身白羊 但上升星座係天秤 代表咩？

外貌協會幹事在此

代表你已經係完美既化身

身係點？ More

愛在心裡口難開就係呢種

姐

唔鍾意天秤 次次約親都放飛機
利申金牛女

多數遲到，少放飛機

佢無放過我飛機 仲會特登出黎接我

宜家google自己年月日出嘅算命網算出黎都幾準
鐘意學新嘢 不過好多時都3分鐘
搵到真愛前會不斷拍散拖
成日會發臭脾氣

啲脾氣留俾最親密既人

多數都係愈fd 識咗好多年先會發
好彩佢哋頂得順我
我之前同呀媽講過呢個問題 我呀媽都讚我朋友忍耐力好好

唔好放過佢呀絲打

多數唔俾人約 飛機都懶得放

下星期情人節 佢無約我 我又唔想開口叫佢同我過 點算好

扮唔記得個日係情人節約佢去街

其實我地係好好好朋友，但唔可以一齊，不過而家同一齊左冇分別
之前我好輕鬆同佢相處的，佢都覺得好舒服
反而大家坦白左自己感覺後，我而家成日就住就住，想搵唔敢搵
比佢話左我一餐.....
以我所知天秤係愛既唔會收埋，所以我驚我OVER左

好似好主動咁 佢唔約我我就收皮喇

我都係呀
女朋友成日問點解我對其他人咁好脾氣但對佢就咁易嬲

其實白羊天秤好夾 但係天秤女太注重友情 成日放我係一邊

唔好啦 不如直接問佢2月14我地出嚟食飯好無？
天秤好多野講唔出口但一定明對方心意

親愛的仇人

佢開聲要分就真係九成可以死心了

我都試過 大家坦白完無即刻一齊

反而覺得白羊重朋友多啲

我吾係 如果我去搵朋友都吾搵佢 姐係地位不保了

如果可以同居就完美解決問題了 可惜

咁到底係有愛定冇愛？
之前覺得好明白佢，而家反而睇唔透

有 好愛
利申 天秤男

好大怨氣

你哋大唔大洗
身邊冇天秤朋友 我係朋友界都洗錢洗得幾誇

同天秤男一齊有咩要注意
唉

搵到真愛但比人飛左點處理

好撚慳

搭單一問 天蠍 同白羊 大家點睇

男朋友係天秤男，好慳家
我係天秤女，好大洗

我係天秤男 好大洗

無好結果

即係會有再真啲既真愛

唔好令佢覺得煩 我認為係死穴

讓返個白羊俾天秤

我係白羊
近排對個天蠍幾有興趣
利申 ex係天秤 好憎同唔識欣賞天秤

狂啪，冇愛但好多肉慾嘅一對

其實天蠍 係咪好難鍾意一個人

以我所知唔係喎

咁我收皮了
尋日發脾氣係咁chur佢

大男人 好鐘意俾女朋友痴住 但係好怕喊 一喊覺得好煩

我都成日發9佢脾氣

真係狂啪 個方面係幾夾
天蠍會食得白羊好應

佢唔俾我痴

我朋友同情侶會平衡得好好 但有得見會中意痴住男朋友

之前為咗同女朋友多啲時間一齊 機又唔打 動漫又唔睇 淨係想同佢一齊

天秤是煩膠

天蠍真係好咸濕

白羊天蠍金牛都係咸濕肉慾星座
絲打們可以小心

可以小心地揀返同呢幾個星座一齊

天秤仔今日好冷淡

吊頸都要抖下氣呀大佬

有冇上昇天秤巴絲？

你岩既
唔煩住佢 等佢再搵我先算

吾你老母

今日冷淡咁後日再撩佢傾計囉
大家都休息一天

今日唔知點解對住啲異性都冷淡
覺得有啲煩唔想應

你地班天秤知唔知人主動得多好攰架

我都係 世界天秤低落日

等你主動都會等到攰架

在下

好喇乖喇你地一個二個唔準唔開心

好似有道理喎

今次真係 有得吊頸邊個想抖氣呀

無野做打過去好怪

真愛2.0

無野做打俾阿媽怪唔怪？

佢由識我開始就一直重視朋友多 如果唔係佢bestie話我知 我仲呆下呆下

怪呀

唔通得我一個會無啦啦打俾阿媽講廢話

但你無野想同佢傾咩？佢把聲唔好聽？

可能係兩個星座都太重視朋友

可能我個人較悶呱，我份人唔太好講電話

白羊仔上

出世紙係咪有自己出世時間 可以搵到自己上升星座 上網果啲快速搵準唔準

我地啲白羊仔 好易衝動出口講錯野

我果張冇，果啲準㗎

天秤真係仆街

對住朋友就乜撚野都講得出

遇到想鐘意既人就乜野都講唔出

又成日怕人地唔鐘意覺得自己煩

利申 天秤男

地方的天秤需要關愛

我唔怕煩 你搵我啦
我等你覆我好耐啦

對住鍾意既人反而會變得冷淡
好犯賤

屌我都係 我天秤女 同緊摩羯一齊左半年 佢對我開始冷淡但我仲未過熱情期 唔開心又驚同佢講佢會唔開心 有預感再係咁 我有一日會爆然後散
我啲執著真係好無謂
有冇人明呀屌

我明呀 我真係明喎 我_ _都係咁

Ok

點解要咁對鐘意的人

我大陽白羊 上昇天秤 求解上昇係咩意思？

又話覆我
天秤係唔係真係好鍾意先會表白

天秤男友話係 夠鐘意就一定表白

我理解唔到

鍾意人可唔可以主動小小
到今時今日我都仲唔肯定你到底想點
你一唔覆我我就好唔開心

exac7y
定其實佢根本唔鍾意我地

天秤女，但上升同月亮都係人馬

認真我都想知點解白羊會咁吸引到天秤
我而家鍾意個白羊仔，但佢金星係雙魚被動到仆街
迫到我都主動埋，要天秤主動真係慘過食屎

我都覺得係
今晚可唔可以whatsapp我同我講早抖

可以參考下

試過表白衰左次 唔太想再衰多次

對你有興趣會怕怕羞羞咁，隨非有足夠把握

我都係天秤女，最近鍾意左個男仔
係一見鍾情，感覺好特別，以前未試過
好想識你呀，但完全冇勇氣
好怕同佢有眼神接觸，每次發現佢望住自己就即刻望去第二度

我好多時候都顧慮好多野，腦裡面不停做分析
每次鍾意人都唔敢做主動
有人追自己，就算自己有意思，又扮到冇咩野咁
真係好犯賤

白羊通常會幾進取架喎 佢有無比咩signal你呀？

佢呀 一時時啦

其實點解一開始要聊我講野
唔聊咪咩事都冇囉

唔識分係唔係signal，我A0毒絲，男性朋友都唔多個個隻

佢做佐D 咩吸引到你?

講黎聽下
不過白羊會好易比錯覺人 同時又好易對人有好感

天秤鍾意人會有咩signal
等我都睇下係我feel錯定點

白羊雙魚，，有個可能
你太主動佢。覺得冇挑戰性冇癮
白羊中意向難度挑戰，中意征服全世界

金星雙魚都係 偏感性中意自己一個幻想天文地理
如果你成日搵佢占用佢時間，佢會覺得你打攪佢

我係天秤女 男朋友係白羊仔

其實鍾意個下真係feel，個feel突然間覺得好岩就鍾意左，之後先至越黎越多野吸引到我，例如對我好過對其他人呀、好關心我會幫我出頭個啲，我費是講太多唔知佢有無上連登

其實我無成日搵佢
差不多個半月先會whatsapp佢一句，佢唔覆就算數唔會再講落去
可能其他人會覺得我個種都唔係主動，但對我黎講已經係好主動

個半月先whatsapp一句

但白羊本身好大愛好大方，蝕底嘢都會做，
對朋友好有義氣㗎喎。。
如果白羊真係中意，就算考慮好多嘢唔表白
唔多唔少會成日姐啲意搵你

有冇人識分析下

係呀，佢好搞笑成日都唔上whatsapp，咁我初初以為佢係避我所以唔覆我啦，諗住收皮之際，我地之間個共同既師奶朋友話白羊仔都無覆佢，屌咩成個原始人咁可以成日先上whatsapp兩次

唔太敢直望你，成日偷偷地留意你，想同你傾計但好快又怕羞咁避下你

天秤仔好怕失敗
成日去到就黎想表白又驚自己柒咗諗多咗幻想人哋都鐘意自己 結果就一味拖住唔表白

yes，完全就係咁
天秤黎講應該係唔秋唔睬嗰個先係真係鍾意嗰個

我之前同個天秤女講佐話會整樣生日禮物比佢, 琴日同佢+佢個best fd 食野, 天秤女好大方咁講我會送咩比佢

咁樣係咪FD ZONE 佐啦?

agger
這就是我

睇你自己啦咁。。我明天秤考慮哂每一步先敢出手
但個半月就真係太路人feel
白羊太義氣，對每個人都好好，只係10同8嘅分別
我地嘅思維唔係點解要對佢好，
而係點解唔可以對呢個人好。
呢樣都係點解白羊成日俾錯覺人，都幾中央暖氣

不過最少，如果佢唔憎你嘅情況下
表白失敗都有朋友做，反而會安慰你

個心好想搵人，又驚煩到人

sad but true

咁睇黎完全唔係
真係冇野唔好ff咁多

表咗白表示食檸檬

唔洗咁灰心，如果佢對你有小小意思而你又主動去追下佢，佢都會可能會接受

exca7ly

我都唔知佢對我係咪有意思
如果我知既我做主動表埋白又有咩所謂

利申：雙魚男
ex女友係天秤 想追返
想知
1.天秤女係唔係好慢熱?好小心成日都要諗清先會行?
2.朋友大過親密嘅人
3.唔識表達
4.唔會點表達自己心情/情緒/感覺
5.唔中意人chur
6.要點先可以吸引到天秤女?例如做啲咩嘢
7.有意思會畀啲咩signal?
求天秤女解答

A0天秤絲表示好想搵個處女男

你睇下同佢傾計個時反應係點，同你有傾有講已經算合格 如果成日借d意走咗去，或者彈你走叫你同其他人傾就無乜望 怕怕羞羞另計啦當然

唔係天秤女 但想問你定對方講分手？

有呀 有傾有講 有時會講下無聊野
有時會講下屋企人 讀書既野
佢訓唔著 發過咩夢都有同我講過
有時我伸手出去問佢拎野 佢會輕輕力拍我隻手一下

愈難愈愛

處女男好撚麻煩 唔好試
利申：同處女男就拍左4年拖

嘩 我覺得有機喎

佩服

得啦，可以去馬 當然唔好咁急進嚇親佢，傾咁多野都六，七成得米 我依個毒撚讀書個時連女仔手仔都唔太敢掂

我又係咁 每半年會沉一沉個人，唔知點解

我都係咁

我都會

多謝大家
不過我覺得佢依家冇咩信心發展感情
所以依家我都係同佢keep住好朋友既關係
但係佢冇放過咩明顯既signal俾我
所以我都唔敢做任何野

你有無信心發展？
有就調返轉你俾啲signal佢過囉
加油呀！

係對方講

每年總有兩個月特別頹

我覺得好難追得返

點解呀?

之前係連登到有問過測字果啲巴打我同佢會唔會有得發展
巴打俾個建議我就叫我俾位佢上
但係我未諗到點做
天秤巴有咩建議俾我

今個月真係好撚頹

今個月真係特別頹 係個人沉左+灰 連朋友都好似少左咁 唔知做乜柒 諗乜都好負面

天秤係咪好鍾意同人對望
今日同嗰天秤女食晏嗰陣冇野講就對望/㩒手機
好現象？

Same here 二 三月真係大忌

一大方就無好野多

即係叫你做signal wong
少少地開始慢慢煮重佢米啦

我自己對住鍾意既人就唔係好夠膽望
唔知女有無唔同

如果係我同best fd講係因為我會好期待到底個你送啲乜野

利申天蠍女

咁佢又好似人係期待既

男既話fd唔fd zone其實無乜所謂，女既就唔知

天秤講得出分手嗰一刻應該係想分手既三個月後
唔知你明唔明我想講咩

Btw 一齊左幾耐？

單戀個天蠍女有冇咩方法會比較易追d 利伸：食過檸檬

我唔知點樣先叫俾位佢上 完全唔知要點做

我見到佢果時都同佢有啲身體接觸 咁樣叫唔叫

我諗似係天蠍追天秤機會比較大？

你做過啲咩黎

其實似係

你講得啱(天秤男) 天秤會喺最冇得返轉頭嘅情況下先會講分手 而且係已經諗左一段時間

我自己係感性撚 唔知你嗰個係唔係
心理上接觸比生理上反應大好多
我都唔識講呀

試佢口風鍾意咩女仔囉 雖然好仆街

我地加油 強迫自己正面d

我覺得佢係感性撚
但係可能我對其他熟既男同事都有小小身體接觸 所以我唔知佢又sense唔sense到
咁對感性撚可以點做

表過次白，之後比人block埋

我都想，但世事往往無咁美好

佢話佢知己同情人平衡次邊唔到所以唔考慮拍拖住呀屌

其實因為佢呢句所以我唔開心左好耐

如果佢對你有興趣
第一樣sense到既應該唔係你啲signal
係見到你同其他人身體接觸產生既醋味同怒火

放手啦咁就
識左幾耐先表白

打錯字添

但天蠍好似係會食回頭草既仆街

利申 經驗之談

我唔會再咁做
對唔住

但係對住你係最多

搵位氹佢落搭啦咁 帶佢食閃光彈再同佢講人地一雙一對好恩愛之類既野，之後就

岩
如果佢對你有feel
天蠍都係仆街黎

佢講到咁就做唔到情人都唔好做知己
唔好入佢fdzone呀洪師傅！！！

其實我想share情人節買咩禮物既post俾佢睇
但係有時send左啲link俾佢睇佢又唔覆

唔想放棄 始終當年年少無知，小小亂咁黎 覺得佢似係我終身伴侶咁

Same 要我直視佢會生不如死 尷尬死姐

希望有啦 但機會都幾微

兩個一樣咁濕鳩 段關係好吸引

天蠍受硬唔受軟(好似係)
俾啲雄風啦巴打

知唔知佢unblock左你未

但如果唔係對望係望住對方個樣真係可以望到時間停頓

你要知道....天秤男好多都係斯文個類 雄風好難有

比我證實到你係認真咪好囉
唔洗估估下 壓抑住
覺得你玩玩下我咪唔敢行多步囉
之前有個處女男 唉

完全唔敢想像
4年應該夠劇情拍套50集巨著

我都唔敢直視佢 但偷望個陣真係可以望好耐
利申 天秤女

咁當然要佢望唔到我先啦

對一個天秤女有興趣
利申：天蠍

唔係呀嘛 雄風喎 要幾多有幾多

利申 斯文天秤男

咁醒目既 咁你要試下諗有乜吊到佢引之餘又對你有興趣

山羊女
唔知點解大部分鐘意自己既人都係天秤男
而家男朋友都係

望到腦裡面已經經歷結婚生仔一齊老

我無乜

但係比佢發現就

唔係真心鍾意就唔好諗喇

如果係真心鍾意咁我真係祝福你呀

冇呀冇send到俾佢 佢一時覆一時唔覆好仆街
費時自己諗多左所以冇send到俾佢
雖然我上次唔小心hea9左佢sd俾我既long d post

俾人發現就即刻望住佢本身望緊嗰樣野再即係cool魔上身

係 會ff情侶做既野
有畫面 勁浪漫

巴打雄啲啦 我會想個男朋友可以食住我
但係我唔知係咪個個天蠍都係咁

我覺得係 受硬唔受軟
都係經驗之談

我似比女食住個d

最近鐘意左一個天秤男 我同佢都好被動
天秤同天秤其實有無機
利申 天秤女

可能係我同其他唔同

天蠍人馬好撚複雜呀屌

報告 佢拖左我手 佢拖左我手
我隻天秤仔拖左我手

恭喜你

請珍惜天秤
再幫我同你隻天秤講
請珍惜白羊

我愛白羊

有 負負得正

多謝你地 不過佢都係唔開口

27歲 (重振雄風啦)

等多排應該就成事 希望係咁

岩岩識左個天秤男
留名學野
以前中學雞曖昧過兩個 兩個都算暖男好人黎
只係最後都發展唔成

利申 天蠍絲

入佢中路中路中路中路
唔好俾佢得過且過！

希望你受軟唔受硬

我受軟嫁

佢岩岩叫我努力啲搵另一半

直接答佢 我一直好努力 你睇唔出咩？

淆底
我唔想最後連朋友都冇埋
所以係佢未有明確既signal俾我之後我都唔會亂出手
唯有睇下有冇啲咩位可以靜靜雞俾到佢上等佢sense到

屌咁都錯得

佢呢句好危喎

佢會唔會係想扯開話題
扮蠢扮無知

所以我覆左佢一句佢都要努力

好撚恨天蠍 有個ex同我拍緊無啦啦走去食回頭草 仲要係我最深刻嗰個屌

我都唔知佢想點
我話有人約我食飯佢又問邊個

我個天蠍ex都想追翻我 心諗佢都有病
我個心係天秤仔到啦嘛

正想叫你千祈唔好覆呢句

屌是旦啦
唔係可以覆咩 扮睇唔到咁話

受軟到爆
前度成日鬧我我頂唔順分左手
天秤軟架咩

正式宣布 天蠍全面回頭！

仆街啦好 分手又分得衰過人

我都覺
天蠍真係好撚垃圾

我係天蠍我無回頭啊
好檸想向前走啊
比我走啦

覆左就唔好再諗了

但下次佢再講呢啲負能野你就一句硬野轟埋去
唔洗俾面我

咁我可以點覆佢

竟然有咁多人認同 好感動 呢條刺真係跟成世都似 條天蠍女又係過左兩個月搵返我 想做返fd 我心諗冇屌柒你老母都偷笑

咁就算你啦

天秤唔一定係軟但一定唔硬
你睇上面27歲巴打幾需要振雄風就知

27歲巴打

頂穿佢個肺！頂爆佢個肺！

係我就屌9佢
全部死仆街黎

步步有巴打好有趣

食住上啦絲打
天秤仔主動出手你得硬
利申天秤撚

對唔住呀27歲巴打
如果你見到唔好嬲我
但作為天秤一分子我真係想整打威而鋼你歎下
尤其係對住天蠍呀！！！

我個ex係處女座反而係佢lur我
但我點都唔會比自己返轉頭

天秤仔我識左好短日子咋
好難摸索啊

轟到佢知你立場好堅定
唔好俾佢啲負能污染你既愛呀哈利

我唔知佢sense唔sense到我對佢有野

我隻白羊就係嫌我太有趣

佢 嘩你洗唔洗凍到咁
我 咁我控制唔到呀嘛
佢 行啦肥妹 (拖住左我)
我 靜左 然後係咁拖住fing黎fing去

我想問 我係咪表現得太開心

點解？佢覺得無安全感？

我都想好似絲打咁幸福

你肯講佢一定sense到
要俾佢知你鍾意但唔好同佢講你鍾意

唔知你明唔明 反正我明了

天秤好野嚟嘅

可以點講
我完全唔識
上一次接觸到對我有feel既男仔都係2年前 仲要我傻下傻下咁俾佢約左都唔知

啱架喇 拍定手先

希望係啦 咁就可以一齊行出a0

傻豬黎 你都會幸福架！試下比多啲暗示佢 唔好搞到friend zone 我睇個款天秤係唔中意太急 慢慢黎呀 加油

暫時都幾sweet既flirt得
但我知佢未對我認真
我就唔敢放太多感情落去住

我懷疑就算食藥都冇用 我太善良

嘩好難講點同佢講喎
總之佢負能講悔氣說話你就講相反方向啦

我唔急 但係成日都會亂諗野

我盡量試下 多謝巴打指點我

恭喜你希望你地幸福啦

嗱嗱嗱 善唔善良同硬唔硬得起又無直接關係啵
我建議你訓練下你支善良的鎗

27歲 (放膽試下啦)

實有機會既 比多d signal佢

正式宣布 你已沉船

睇到字都覺得sweet

我會努力
原本想買個手機殼送俾佢
但係無啦啦送野俾佢又好似好怪

盡量啦 我無乜溝女技巧

想問天秤女同射手男有無機
最近俾個射手flirt緊

睇到字都覺得酸我自己

步步有說 情人節將至 世人應當送禮

咁又未 傾緊計姐

鍾唔鍾意白羊？
唔準答即刻諗

要求唔高圈子唔細都無拖拍

又唔係佢情人 用咩身份送
聖誕又過左

唔鐘意

有無射手巴絲可以解答？

den櫈櫈done
射手座先生一號線
射手座小姐二號線
done櫈櫈den

圈子唔細但冇對象，冇一個睇得上眼

你知佢鍾意個款？

要求高 完.

男仔唔係簡簡單單透明既case就係啦咩
我知佢鍾意邊套卡通但係我都諗唔到用咩理由送出去
送左佢唔用自己又唔開心

天秤巴表示好難搵到對象

如果是但搵個新鮮感一過就好快散

如果天秤出手搞你下巴呢？

你咩事 完全係瘋狂既白羊迷

單身左2年啦 明明一有拖拍就異性緣超好，點知一散左就做返毒撚

天秤真係好好 佢地脾氣好EQ又高 對人又溫柔 不過因為對個個都係咁所以好易互相friendzone咗大家 不過天秤發火非同小可 佢嬲之前係完全不動聲色 試過有天秤friend一怒之下兜野踢落條柱度但我完全唔知佢嬲
同埋可能我白羊女 情緒起伏都幾大又唔理性 同埋太直率會口快無心傷人 但天秤都可以包容到仲會同我理性分析件事 真係要好好珍惜

Major Tom都係天秤
My honour sir

佢一開頭都係mit我面同下巴 之後就愈黎愈close
覺得有機

狠狠地搞返佢下巴

屌我啱啱相反
有拖拍基本上斷哂所有異性
一單身啲對話有九成都係異性

你由我啦

巴打加油

見識過天秤啲脾氣 表示好驚
btw絲打我地好似

呢樣會唔會係男同女既分別咋

笑死我
搵過個白羊女 我撐你啊！

我其實同佢仲係好初步 咩都未係
真係互相講啲野sweet下咁
不過當交個朋友應該都唔會太衰既（最壞情況咁諗

一定會有白羊女欣賞你
我都撐你

咦我講緊上面白羊女
我兩個都想覆

我代表白羊好撐你

呢個堅
試過咁樣 3個月已經收皮

狠狠了

曾經有一隻至肥美既白羊擺喺我面前 我無珍惜
到無左既時候 先至後悔莫及
塵世間最痛苦 莫過於此

身體接觸對天秤真係好殺食

都算close咗

係 99%係！

啱啱識真係可以靜到只係講一兩句野
熟左就知係大顛大肺

我代表我自己高八度多謝你地

請珍惜嚟緊肥肥白白嘅可愛羊仔，
其實佢地好好養㗎

啱啱識既會粗口都冇句，講嘢斯斯文文

有咩方法睇到到底有冇機

有教訓 遇到下隻你就要好好珍惜 唔準再傷白羊心

佢成日有意無意met我手臂下巴同肚
有時我會整返佢，睇邊個放開先
但人地慫恿我地一齊又話no,
約佢又好似有啲抗拒咁，雖然最後都有出

遇到下隻的話
我會喺大暑當日問佢洗唔洗凍到咁
然後一手就拖住佢講行啦 肥妹

試過有次同個新識朋友出去飲野
我係半醉狀態之下俾佢一手攬住左
從此就不斷回味

真係好多野都一時時
有時佢會主動同我講佢起身佢訓佢岩岩做左啲咩
早排都試過佢一輪完全冇講過野
諗返就覺得好撚煩

試過農曆新年搵我我第二年新年先覆

唔奇 真係一啲都唔奇

一手拖住黎行真係好sweet
幾時先有第二次
雖然第一次果次係小意外黎 但果下真心覺得好sweet

即係如果想溝天秤女應該主動啲掂佢？

我驚俾人拉

最簡單試下送上門睇佢要唔要，雖然好似作賤自己

小小身體接觸
[size=2]前提係天秤女無fd zone你/size=2]

認真講 有時真係唔係咁多話題
同埋你都見天秤有低潮期好常見

詳情請碌返上面世界天秤失落日

我唔想連朋友都冇得做

記得以前上完PE堂 唔知邊條on9掟咗個籃球入廁格點知掟撚爛咗佢副眼鏡 佢即刻勁大聲：「邊撚個呀？！！ 」叫到隔離女廁都聽到
跟住見佢嬲到紅都面哂衝出黎
全班： 之後靜撚哂
因爲佢出名好脾氣 平時唔發火既人發起火先最得人驚

都係既，之前同個天秤女一齊自己冇點主動過 反而走去溝天秤女就完全溝唔到

你主動d就好大機會

每日平均都有講十句八句既
我大概知佢9成時間唔覆機係做緊啲咩
有時我冇問佢佢都會自己同我講岩岩做左啲咩

天秤女真係好撚麻煩

佢都應該好enjoy 要等你醉醉地先敢落手

已經覺得好主動，但白羊都要面

天秤發火 真係耶穌都留唔住 我話既

代表人物 化骨龍

自問男都唔好得去邊

但其實個日第一日識

大家仲唔訓教

天秤本身就好撚麻撚煩

利申天秤男

應該最多即時friend zone

其實聽日九點堂

白羊世界第一

12半

應該係一陣九點堂先啱

其實真係幾sweet 個啲扮曬野大男人最吸引我

聽日annjoe方加

高八度多謝你咁欣賞白羊

12半加一

聽朝返工

痴撚線公司

10半

+1

懂得太遲了

下次唔好遲就得

我地應該差唔多年紀

仆街....我返足全日加無雙糧花紅

見到你呢句有啲悲從中來
啊 係唏噓既味道呀

一個禮拜幾多個鐘？

唔講啦，好傷心

痴線 鼓勵緊你呀

點解你同我講訓又唔同我講早抖

我代佢講
我地聽日再傾啦 晚安

意義唔同

不過巴打都早抖啦

似係本身高人工

天秤女會唔會餵人食薯條

之前同佢去M記食野, 佢叫我食下薯條, 第一次我打開口叫佢餵, 佢就放係我隻手到. 第二次叫我食, 我打開口, 佢就肯餵我食

有冇天秤絲講解下有冇機呀

我都想高人工，13000都無既垃圾工

似有機
利伸：巴

我都覺得有機

召喚絲打

巴打咩年紀？
利申95

我都覺得有機

非天秤

年紀輕輕有d咁好既工 我都想做呀

食小小野先休息 唔好凍親 著多件衫呀

加一

轉唔到咩？
我自己覺得天秤要轉工唔算難
起碼見工識包裝自己

巴打你咩星座
有咁高級既待遇

我敢講 相比白羊溫暖既關心同慰問
呢個世界係無一種藥有資格自稱特效

白羊仔咋

我大佢幾年，做緊野，秤女讀緊書

我同佢+佢女bf 講話遲啲我父母會去旅行，佢地兩個就話到時要黎我屋企煮野食

可惜whatsapp 唔係成日覆

叫佢bf唔好黎
仲話fd咁都唔識做

打錯，係佢best friend ，兩個女仔

想起雙飛？

又一pair白羊天秤

我知呀 咪話佢fd唔識做

這些機會

白羊巴
衷心祝福你同秤妹開心食薯條

步巴病個陣記得話我知 第一時間關心你

曳曳

秤女唔係成日應機先慘，明明同佢出街都ok

上次落雨同秤女加佢個女best friend 行街，得秤女冇帶遮，成程路佢都揀比我遮，而用佢好友果把。

我whatsapp同佢講佐話佢生日送份啲錦囊比佢，等佢易啲揀餐廳食野. 之後見面後，佢就又同佢好友講我會送咩比佢

都唔知多唔多謝你好
有心有心

我愛白羊！

放心啦，我得把口咸濕 不過都無機會比我咁做

去馬啦巴打

加油呀巴打

佢best friend咩星座？咁撚唔通氣既？

我唔知秤女係想陪佢好友定點

咩星座都唔通氣
不過我覺得可以問下佢個best friend佢點睇你

冇睇兩個幾鐘去左5頁好撚旺場 各位天秤巴絲小弟訓先 聽日再暢談 賜酒

佢個fd主動話上你到咩

風流可以 下流就不了

啊頂你個肺咁早瞓既
晚安啦

唔知呀，之前問過佢佢冇講幾時生日。
我都係想同秤女熟啲先多揾佢好友傾計，因為約到佢好友，秤女自然會出現

對症下藥 搵多個你自己既巴打搞掂佢個絲打！

一問就知咩事嫁啦喎

我都訓 聽朝做社畜

唔問都知咩事啦 阿哥呀

今日傾得好開心 淫娃都去訓啦 早抖巴絲

我知佢好友鐘意煮野食，咁岩我屋企有焗爐，咪問佢好友黎唔黎，因為約到一個第二個就實到。

琴晚食m 記講起佢兩個就一齊話黎

晚安巴打 祝閣下晨勃愉快

係囉

上下淨係約秤女睇下佢有咩反應

晚安啦 得米的肥妹

你知你地班人幾飄忽嫁啦，一時又fd zone ，一時又有機

利申上年十二月中識秤女同佢好友，過年果排先同佢地兩個熟

屌又打錯

所以咪問下佢個fd探下口風睇下係邊一邊囉

你地唔係好慢熱嫁咩

阿哥呀 你開頭無講佢餵你食薯條呀嘛
我地梗係飄忽啦 啱唔啱呀
薯條都食埋喇喎 就唔講法咯

都俾你加熱到餵薯條啦 仲問？

咁食薯條都幾明顯

BTW我覺得我收收地皮
我同佢講想食一間餐廳佢唔答我任何野

聽日試下揾其他人幫手問
如果聽日早收工，可以揾佢兩個食野

佢地兩個係同學加同事
分別係一個唔多理電話，一個會理

問佢個fd就應該就最準

夜喇

我都知
我明嫁喎

我點知你地點諗喎

身為白羊的我，如果有人要我餵，我實會餵

唔用星座既角度 用女仔既角度同你講
我除左男朋友之外係唔會餵第二個男性食野
除非佢想收兵

我以前曾經同一個天秤女仔勁fd, 佢當我係女姊妹，我msn/msg 佢，佢秒回咁濟。

但今次隔成日先覆whatsapp

樂觀啲諗 今次佢無當你係姐妹

正解

絲打，想問我可以點pm 你，你有冇高登ac

所以巴打唔好諗咁多啦
套多啲料firm實就去馬

有

訓啦，聽日番九點。
聽日見到佢兩個後再同大家報告

早抖啦巴打
唔好諗咁多 至少你既成數會高我同個天秤仔

可唔可以係高登pm 你tm/line 比我，我高登 ac 名一樣

唔好再俾人屈

好

又要打日記
我都訓啦 步巴早抖

我都feel到佢有時偷望我
不過我偷望佢嗰陣如果佢望埋黎咪變左對望

Goodnight taka

即刻問佢 你唔望我點知我望你

講笑 晚安啦 聽日再傾

2年
完全唔明你講乜
係唔係想講 散咗後最快都要3個月先可以一齊返?

即係當佢同你講分手既時候，佢已經忍左好耐。由3個月之前已經忍緊

對上嗰個分手嗰陣都話諗左成個月

收收埋埋一次過爆係天秤本性

笑到仆街
我之前鐘意果個又係處女男
而家嘅男性好朋友又係處女男
連男朋友都係處女男

睇來我淨係會比處女男吸引到

咁不如直接啲講
下次唔好偷望 直接望過嚟 我想睇清楚你個靚樣

開到第二個post都仲咁熱鬧

早晨

我之前同射手拍拖 熱戀期好快過
熱戀緊果陣會做好多嘢 係咁痴住你 同埋其實都好傾得埋 性格好相合有時唔洗講已經知你想點 但係之後唔知係咪未玩夠就散咗
果陣已經認定咗係娶得過 但最後...
其實仲係好鐘意佢 但係佢呃過我 接受唔到 問幾次都係繼續呃就堅決分手

肥妹絲打早晨

肥妹絲打

虛偽嘅天秤留名

喺連登用假名講真話
喺現實用真名講大話

認真一半一半
可能係天秤唔識拒絕
你見佢第一次放係你手就知

都估到嫁啦

早晨巴絲們

一日推佐半個post

巴打我果邊pm左你啦

明明我就唔係肥妹

超熱鬧

天秤絲留名
估唔到一開就咁多post 追

我都比處女男吸引
Ex係 approach 過有幾個都係處女男
但其實我發覺我地唔係好夾
會嗌交
同埋處女男又鐘意收收埋埋
天秤其實都係咁
最後就有好多不信任就分開左

只可以話佢對你唔抗拒，
但唔代表佢會想同你發展
利申 天秤

女朋友都係天秤 一齊左半年左右 面臨分手危機

我都好似巴打咁
有時成個月消失冇搵frd
個個以為我掛住溝女 其實只係摺埋同hallmate成班自閉打機篤波

我情況同你近乎一樣, 另一半都係雙子座 ,其實都幾夾

唔係肥妹咁唔拖住你喇

好怕嘈又好怕孤獨

各位天秤巴絲試過幾多次自己一個去旅行？

好多次，應該大約十次

兩個都係天秤

天秤真係好煩
幾個月對我好但話係朋友
要攤出黎嘈到拜拜先認。。。

而家好似神交咁
唔知可以點做
得閒狂報到，一係成個早上冇搵

到底點先可以令佢主動啲痴我多d？

今晚先check pm

真係
有時自己反常到自己都唔知自己想點
呢一刻同係哈哈笑 下一刻就覺得好煩

咁我仲有冇機?

我同你講無你會唔會放棄？
唔會呀嘛

咁我話你知 有呀
你一日唔放棄一日都有機
呢樣已經唔關星座事
加油

除左無女朋友無父幹無實力
我有少少懷疑你係咪我係咪你

似得太得人驚

養狗係一個好好既選擇

多數你訓先定佢訓先
個人習慣如果一起身見到有msg
嗰日就會keep住傾計

唔知你個天秤係唔係

男朋友係天秤
d慣性大話搞到我勁冇安全感
有冇人都會d勁小事都要講大話
同咗佢一齊之後變到好痴身
好驚佢有第二個
佢話佢自己懶得去搞三搞四

利申：水瓶藍絲，非gay

天秤應該好難搞三搞四喎

利申未試過一腳踏兩船

我訓先。佢有時會起身搵我，有時等到下午先會搵
其實MSG唔係問題，我係想佢個人會痴我多D主動D
...一開始你地會好怕醜？定係根本愛放好後？
好想佢好痴身....我唔想亂諗野了，你主動D好唔好

愛前愛後都唔痴身

我係天秤自問唔痴身因為好多時搵咗佢就變相冇私人空間或者有時想陪下fd
如果真係想同另一半msg就只會全心全意覆而唔會做其他嘢
相反想自己打下機或者同緊fd一齊就唔會搵另一半

掉返轉

你地簡直係我既黑歷史~~已投降

明明地，謝謝

身邊一個異性朋友都冇 幾時先有拖拍

係咪大多天秤座係咁?
人地唔理佢/無叫佢
就以為人地嬲左佢/唔鐘意佢

其實根本無咁既事

巴打發生咩事？

水瓶好難搞

+1
試過有女仔表白 非常決絕地講只會係朋友 真係0 chance唔岩feel

基本上第一眼就會介定左 好難改變

有冇人第一眼見到嗰個人就會對佢好反感，即使連一句野都冇同對方講過

嗰種無限接近,永遠登陸唔到嘅感覺真係好回味

會反感但唔會唔講野

發動假面技能

永遠差半步就是最佳距離

我意思係未講過嘢已經好反感
都會講嘢但避得就避

如果一齊過，依家係好朋友
有冇彎轉返？

我會

excat7ly
真係I know that feel呀

完全無

邊個講分手？

咁會呀 第一眼已經對對方有設定

我有睇你CM
但上面講得岩，我今日冇咩點主動，佢剛剛就MSG我了
都係跟佢步伐穩陣D吧，我地太主動佢地會覺悶....應該係
諗太多心太累，唯有跟住同步先

我

我明呀 我真係明呀
我今朝都冇搵過佢 佢晏晝就自己whatsapp 我
我地依家做既野都係一樣 都係跟住佢黎行
佢跑我就跑 佢停我就停
完全唔敢做多一步

上月同天秤男分手 感覺佢唔會再返轉頭

會 就算第一眼唔反感，都會因為一個人既微細野 (例如表情、動作、態度) 而決定同唔同果個人做fd，覺得條友冇乜禮貌就會898

我試過因為個女仔一個皺眉,就冇再同佢講嘢啦

天秤

點解同我咁似 最近識緊個女仔，但佢都係愛理不理，我又好焦急

就算唔妥佢都會扮冇嘢，演員的自我修養

人前人後一個樣

佢今日又唔點理我咁 妖 都唔知佢想點 痴線你地班天秤

追咗好耐post 有啲嘢好想問啲天秤巴打
我係白羊絲 鍾意咗個天秤仔
我哋兩個對話都算係曖昧 但佢成日忽冷忽熱
一時就會話去（個活動）咪可以見到你
一時就會已讀我
我有試探過佢問佢鍾意咩女仔
佢就答我對佢ex仲有feel
我屌鳩佢話忘不了舊情最垃圾
佢就話無咁易擺低
但佢地已經分咗手三年

唉 我就快忍唔到 佢成日好似暗示我咁 話咩自己鍾意人唔會主動 希望對方主動 但同時又話鍾意ex 媽呀我好亂 無乜耐性嘅我都為咗佢忍咗好耐唔表白
有無巴可以教我點做

咦白羊絲要加油爭取幸福 我係主動個個

步巴快啲出黎鼓勵下白羊絲

天秤LM

因為佢仲糾結緊咋話，唔知點做好，知你係個好女仔但又唔想同左你一齊後個腦又諗住ex，但又同唔返ex一齊，膠著狀態，可以絲打要做啲嘢令佢清清個腦，令佢一心一意向住你🤖🤖🤖
利申：9月26天秤

我覺得應該係天秤自戀傾向令自己覺得人睬佢係因為自身夠charm，否則可能覺得自身做錯事／唔受呢種方法

點解同你相反嘅
我識果個天秤又小氣又自私
成日都對我唔好但又唔俾我走
如果因為係佢最親密嘅人就咁樣對我
我寧願做朋友仲好

如果遇上個天枰女係好少關心自己既狀況呢
都keep 住每日傾又唔係太chur 佢
但傾親都係我問野多 （非yes no question)
好感應該都有既
但我真係諗唔透佢點諗

金牛男留名

步巴 我需要你 好無信心

但其實我好憎人三心兩意 但唔知點解嬲佢唔落

掉返轉你講野比佢聽啦
e.g. 今日食咩好野，見到咩好笑野...etc

呵呵，呢啲嘢船到橋頭自然直。。。（站在高地mode ），你咪等下佢搞清楚自己想要咩😵👍🏻

天秤女同雙魚男拍拖真係好辛苦

好少聽係白羊俾天秤食住

Btw 你同佢ex係唔係同類型？

明明尋日仲好冧豬

成日好快決定左野,然後又後悔
天秤正仆街點解自己係天秤

係呀 我痴撚線架
瘋癲果一面都唔敢表露出黎
驚嚇親人

同問 幾時有拖拍

虛偽撚 假面騎士
其實都係想大家好相處姐
自己想

如果無中間人,完全會唔想識
有中間人既話會改觀

女朋友係天秤

好難頂

其實好心急

其實佢無食住我 有時佢讚我身邊啲女仔靚我會扮嬲要佢氹 佢都會話我傻 氹返我 只不過係我想更進一步咋 我同佢ex完全相反 我好主動 佢ex乖乖女好內向

得罪講句 天秤 天蠍 雙子 都好難頂

咁真係好~~~難捉摸呀

利申 從來無試過同新對象提起ex
唔知其他天秤會唔會？

天秤叫春區

想拍拖但又未玩夠
好撚矛盾

有無中間人都係問一句答一句
仲高竇過屋企隻貓

X2 諗到地老天荒 但決定左就誓不回頭

Exact7ly 唔想hurt到人但又覺得自己一個好悶

愛情係好玩 但千祈唔好玩愛情

然後就無限曖昧

偉大航道

最驚俾錯signal人

之後就會小左個成日吹水既朋友

其實我都唔想
但真係唔想你誤會落去

見好多人都話同天秤講感情/認真野要深夜講,到底點解#n
利申:天秤

夜晚個人會感性啲，好似係

真心説話夜晚講會真心啲 好似係

佢真係好似成日都係夜晚先同我講野

嘩好開心 我地有計傾
利申 十幾年農天fans

第一步方向偏差左已經無得返轉頭
天秤是仆街

唔怪得知成日夜晚先會真心talk 朝早通常都同人9up,完全冇認真果個mood

朝早理性撚
夜晚感性撚
好細個已經察覺自己呢樣野

屌中呀

天秤真係好撚鍾意r水吹,仲要咩都9up,然後比錯signal人,最先知死

朝早talk show
夜晚talk soul

我由菩提本無異開始聽 粒粒皆辛苦有時夜晚聽到會搞到自己好頹

係 中撚晒
一到夜晚好似第二個人咁,勁認真

所以你應該日頭先send間餐廳問佢

雙重人格咁

我成日以為係自己朝早多野做,唔想認真
夜晚禁手機好得閒所以認真下

個人推薦 寂寞是最無敵

我今日已經醒目左嫁啦
我同佢講我唔係個個fd都會做一樣好有心機既野 佢話佢自己就冇份
之後我叫佢下次搵我我對佢做同一樣野
佢之後唔覆我

一瞓上床就會開始思考人生、懷念過去，之後搞到瞓唔著

兩年前同個天秤女表白，個陣佢岩岩同個金牛男一齊，我失敗左，跟住一路既校園生活到而家出左黎做野年幾都一直有聯絡，有時可能會日日whatsapp，有時可能兩三日冇野講都會搵返對方，大部份時間講下無謂野，佢會無啦啦影張相黎話食梗咩睇梗咩，佢唔開心既時候會打電話比我，試這同我講覺得我會了解佢，同佢出親去一定得兩個人，因為已經冇咩mutual fd，約佢都唔難，都係食下野，唱下k

而佢到而家都仲係同個個金牛男一齊

我係咪已經變左個情緒回收箱，fd zone最深層既生物

我係水瓶

起身=做野=面對世界=面具mode on
夜晚=休息=私人時間=感性mode on

出嚟啦 真.自己獸

以前成日聽 而加最鐘意個首反而係返老還童

唔靚嘅天秤女好鐘意吹奏自己嘅感情經歷 點解會咁
利申：阿姐結婚台上感言有多謝「以往嘅感情經歷」

唔好同佢講咁多 直接狠狠地做佢

老喇

聽到佢唱幾廿年煙癮唔肯戒個段先發覺自己原來食左7年煙
冇動力亦冇原因去街

遙遙晚空點點星光息息相關
你我哪怕荊棘鋪滿～路

我都想像唔到佢有幾戒

總有一個限期，限期到，就會走

唔係呀嘛... 唔係你呀嘛？

唔覆我呢個話題我又可以點

講得呢句通常都走唔到

知你已經好努力 所以唔同你講加油喇
俾自己休息下 祝福你

咁就下次見面直接做佢

好彩冇同過天秤拍拖 應該夾唔黎 太熟天秤性格

係純粹得我自己會後悔
錯左都唔理,誓不回頭

點做佢
打佢一拳呀

會後悔 不過同自己講 算啦都改唔到 之後由得佢 間中諗起又sad番

佢成日都係咁

係愛 用愛去做佢

最經常同自己講
算啦 都過左去

hi 絲打，岩岩line 佐你

天秤真係懶到出汁
已經分唔到係依賴定係懶
動作又慢

利申: 白羊女
天秤男

好仆街呀 成班仆街
我諗玩曖昧都唔算玩愛情呱

唔識表達愛

Daily schedule

係咪要追番天秤好難 分手咁耐終於肯覆我 但係隔成幾日先一兩句

我想搵個女朋友陪我去旅行，結婚生仔
唔知幾時先搵到 我好愛一個天蠍女

天蠍咁仆街你都岩

施主 及早回頭 回頭先岸

上回提到
27歲巴打如要取得天蠍女
必先重拾雄風硬起來

巴打 你今天硬了嗎？

成功復合過 但佢死性不改 再分過
諗清楚d先

Taka絲打 我發覺你都幾唔天蠍

撚秤的一天

有咩死性攞出嚟大家交流下

我岩岩好踩界天蠍人馬 所以個人好撚複雜
天蠍又中啲 人馬又中啲

仲要睇中天秤
集百家麻撚煩之大成

屌你估我想既咩

拜金 重友輕色 成日挑戰人底線

其實你隻天秤係邊方面吸引你？

聽落都幾符合天秤性格設定

屌 係
就算平時朝早冇嘢做都唔會諗起EX 一到夜晚上床就係咁諗 一諗就傷心 好心UP

傷身呀 請你好好放低

其實大家會唔會好記仇
我會比人hurt過就記好耐
心裏永遠有條刺
但表面同對方講野會好正常扮無野一視同仁 同人討論佢都唔會太負面
廢事令形象好計較
然後暗地裏勁憎佢
好撚假
明明就係斤斤計較

其實我都唔知 第一次見到佢既時候其實我覺得同呢個人冇咩可能 因為佢好似冇一個位吸引到我
之1好似有一次返返下工俾佢嚇左嚇 之後突然間fd左好多
有一晚公司食飯我係房執緊野佢又走入黎同我傾計 之後就好似落左迷藥咁
之後我whatsapp返啲相俾佢 佢同我講野又曖曖昧昧咁 又聽我話 我叫佢早啲返黎等我開門又真係早返

俾人搵笨會記一世
但唔會做任何野去憎對方
望多眼都嫌嘥自己時間

典型天秤曖昧式開場

唔知點解有種感覺好吸引我

天秤好好人嫁

黃子華
天秤真係好仆街 究竟自己想點有時自己都唔知
好想搵佢 但係又好記仇 記得佢點對自己
2年啦...都仲係放唔低 分手果陣就咁灑脫 之後又係咁後悔 好仆街啊我

我都想係咁 唔洗表白

我唔想知呀屌
如果佢唔聽我話我一早自我收皮

唔表白又點知你係唔係鍾意我

等你主動 慳水慳力 又唔洗驚食檸檬

天秤鍾唔鍾意人比驚喜？

仆街仔

有人比驚喜我就好

再次再次呼叫

我自己就未去到唔鍾意
但最好唔好囉
唔知俾咩反應好呀大佬

巴打你唔做仆街仔就有架喇

27歲（仆街仔）

我想講既如果你俾個明確既signal俾我 我表又點話

其實只係一張自己整既咭

27歲 ( A0仆街仔 )

我係天蠍女，男朋友係天秤男
好痴身，有時好煩，阻住我做嘢 不過係幾細心體貼，又聽我話嘅
其實有咩方法可以推郁天秤做嘢 佢好鬼懶我好驚佢入唔到好科
同埋佢身邊好多狗乸 點搞好

我都唔係仆街仔 依個情節我認為最岩我

我就係衰on 9表白結果乜都冇 你主動套佢料啦

天秤絲
男友金牛

完全同意

睇內容啦 你叫佢返屋企先睇就大家都好做啲囉
不過你呢 手都拖埋咯 無乜所謂啦

推郁我地做野都要幾大引誘 多狗乸就睇開d啦 天秤冇乜fd會好慘架，同埋好多時要靠佢地幫手做野

步巴係到潤我
我想講個post會唔會推得有啲快

點主動
其實我講左好多次做咩我想做咩佢都冇一次同我肯話同我去
你想點姐你講啦

狗乸嚟講呢
就同影印一樣
唔好俾佢聞到你陣醋味
當佢地透明就可以了

夜晚聽你首歌簡直係世界級享受

咩歌

太多苦主 太少幸運兒
所以你千祈唔好走呀

感到佢感到麻煩

其實都唔係成日講
有時我係想r下你吹水姐 咁以後唔講

天秤有咩做嘢叻

半推半就推佢去，同埋搵d佢都有興趣既野會好d

好褶喎佢

日日返工都見到？

有時唔好疑心咁重
天秤唔在行斬釘截鐵拒絕人
太有禮貌喇

識貨

唔係 一個禮拜見一次 有時兩次咁

肥妹絲打會留係大家身邊給矛正能量

天秤男留名
同一個天蠍女拍拖

天秤女 男朋友雙子

自己整卡好呀
就算整得唔靚都會鍾意份心意

你理班狗乸會覺得你膚淺
你唔放佢地在眼內反而會覺得你型
點眼火爆都好
返到屋企自己一個先好枕頭笠面大聲咆哮

一諗到以後再無呢個神人呢啲神曲就

巴打點開始
天蠍女追過兩個都失敗

相處如何？
我家姐雙子
有時覺得佢鍾意我鍾意到痴左線

真係好？
不過我真係驚會好唐突 無啦啦整張咭比佢 但佢又呷醋我送野比個男仔朋友 所以我先諗住整

27歲巴快啲請教人啦

Bowie 走嗰晚loop住佢啲歌 控制唔到咁標眼淚

相處得好好 佢轉數快 我有時又帶啲歡樂比佢 好錫我 好多野都會為左我先
好似話天秤雙子好夾的

我覺得女仔大方啲 男朋友都會鍾意你多啲
但前提係班狗乸唔好太過火

根據嗰人經驗 只會對住有feel嘅女仔先會呷醋
絲打加油主動啲
有冇咩籍口俾到你送

請教佢點樣令天蠍溝我

大佬呀 你想中六合彩都起碼要行兩步落馬會下嘛

無需籍口
一張卡隊埋去同佢講突然想派張卡俾你
不過要返屋企先準睇

第一步振雄風先

朋友聚會認識
一路keep住contact
佢散佐之後, 慢慢約佢出嚟
之後一齊學日文

有時返屋企見到家姐返左嚟真係想擰轉頭跑

下星期情人節 不過個日唔會見 但今個weekend應該會出街 可能我會臨走個陣塞比佢然後跑走

最慘係新嗰代完全聽唔入耳呀

天秤女是垃圾

突然想派張咭比佢

仆街早知等佢散咗個時即刻追佢啦 當年仲諗乘虛而入會唔會好仆街

男朋友天秤
人地睇佢好自信 其實內裡好自卑要成日氹

利申 水瓶女

咪就係！唔準咁被動呀 27歲( A0仆街仔 )

重點係: 唔可以被佢friendzone.
巴打，加油!!!

依d係懶既表現 有時做野都三分鐘熱度

巴打識咗幾耐先開始

主動咁食咗幾次檸檬 要儲下能量休息下先

成個行動既神髓就係喺呢一句度

未請教 咁你係？

懷疑係好人咭

食吓檸檬增加吓經驗值 都冇咩損失吖

心諗我得左米都要派卡俾我

標準天秤 自卑底

2011識
自後 hi + bye friend
過左三年先close

唔驚又點喜呢

有呀，損失好多做野既動力

岩呀 有人氹會開心好多

女朋友天秤

利申：天秤男

聽人講呢兩個星座係一對嘅真係 的確睇得上我仲要主動approach我嘅女仔真係得雙子同水瓶 可惜我衰唔識欣賞人地 冇一個令我肯行前多一步

正正是我對住家姐
四個大字 唔識欣賞

相處應該好舒服？

你又唔好咁衰 話哂係你家姐 最多你幫幫手介紹d天秤男過佢

好在！兩年前婚已結
所有親戚裡面我最感激就係我姐夫

我對上追過個天蠍係喺個event到見過一面
之後佢無啦啦搵到我fb
Chat 咗個幾月無啦啦俾佢吸引咗

天秤麻煩閪女友 男朋友雙子

講到家姐咁

你家姐對你做過咩

唔會有人信

你本身咩座

步家姐係誇張到見到我會跑埋嚟攬實我

最經典有次我返到屋企想衝入廁所小解
點知一開門就俾佢tackle
我勁大聲話我就嚟賴喇大佬
佢竟然可以同我講

你去屙啦 我係你背脊都攬到你架

好！夠坦白 我欣賞！

ex天秤
四年幾仲未放低哂
夾又點 perfect match又點 最後佢都係有第2個
利申 雙子

我睇好好笑實際應該幾慘

我第一個雙子男朋友都係因為第三者分手
總會搵到個岩既

嚇下佢都好 就咁話

好sweet喎

同住廿年 笑料百出
咁耐以嚟從來無一個女朋友係雙子
都唔知係咪家姐改變磁通量

已經隱約聞到酸味 等你好消息

諗起中學有同學以為我家姐係我女朋友
講過同一句說話
事隔咁多年仍然毛管雞皮乜都起哂

好得意啊步家姐
我都好痴我細佬 佢又係成日嫌我煩

千古以來家姐細佬不變既相處定律
唔係人生大事級都唔好問細佬意見

我都想有個細佬

自己天蠍
本身鍾意左個天秤
睇完個post頹左

其實同星座有無關係?
我覺得最重要係 arm feel...

巴打加油!!!

我係見過下面之後加左個天秤fb
但say完句hi冇左下文

Exactly 當佢啲朋友話佢好鍾意我 但係我一啲都唔覺 除左主動識我果次 其他互動都係我做

same 我寧願當佢係比較慢熱

天秤死症
只能講 同白羊完全對立
你有幾急佢就有幾慢

我真係恭喜你呀

唔知今日會唔會1001
今個post暫時睇天秤一面倒腐皮

如果有機會開下個post
希望可以見到天秤有正皮出現啦

我天秤撚

當年我真係有同姐夫講呢句
不過純過蒸餾水既姐夫似乎完全get唔到
多謝姐夫！！！

開到第三個好癲

正喎有呢d家姐

秤撚
發現自己成日鐘意講野簡短，搞到開始唔識表達自己

訓醒笑撚左 你姐夫應該都好cute

好似開左3日就去到1001

繼續日頭吹吹水
夜晚談談心 幾好呀

添哥
我係啊強呀

Yeah

佢好cute架 同時又蠢蠢地
你懂的

巴打 相信你一定係無家姐先講得出呢句

阿強！好耐冇見！

btw想問下秤撚同獅子女會唔會火星撞地球

係 有一個細佬 成日俾佢打

天秤男鐘意收咩情人節禮物？

無喎 拍得最耐就係獅子女

我都想有個細佬
最好係天秤座 俾我家姐慢慢錫飽佢

心 最緊要 係心呀

收禮物我真係乜都冇所謂 我從來冇諗過對方要送禮物唔知點解 亦唔會心目中有某樣好想/指定想收到嘅禮物 只要你用心揀過同收到之後真係用得著嘅已經好開心 唔知其他秤撚點睇

白羊仔鐘意收咩情人節禮物？

心意勝過一切

啱！想要既自己都買左
最緊要係心意

鍾意收到天秤既主動

冇時間整心意禮物啦